中小學幼稚園老師，其實而家駛唔駛返工

有排都返唔到學

要返，但好hea

部份幼稚園有托兒服務

姐係都要返學校？但無嘢做？

朋友做緊小學
要番
工作量仲多左
都係睇校長

一樣朝早8點開始Wfh教書

點解會仲多佐

我老母 幼稚園
本身返半日 依家日日OT多幾個鐘
比平時工作量多一倍
睇見都覺得辛苦

佢做清潔？

要

老師
做清潔學校無學生洗唔洗OT啊
用下腦啦

老師有返，全校每日日消毒#yup
上面巴打話有托兒服務 ，學生都要返
日日消消消